[和理非入]呢排出街發覺少咗好多文宣

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動
大家係咪已經唔記得左

可以係黨鐵入面airdrop文宣?
有無諗過將黨鐵文宣化?
連儂黨鐵車廂?
連儂流動巴士?
小巴?

有好多大家都可以做既事係咪都已經唔記得左?

From SUCK Channel

被迫搭黨鐵都airdrop文宣啦

我覺得係有團隊做撕紙狗
好快比人撕曬

咁我哋更加要加大力度撕一貼百

推

push

因為和理非都進化勇武了

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

平時冇嘢做就唔可以做返和理非

依家airdrop冇乜人接收
不過會繼續做

專做design 既手足好多都奶晒野

全民學photoshop有冇得諗